點解沒人提《圓美大盜》（The Hustle）

啱好避開《EndGame》同《John Wick》中間上算係沒大衝突

上禮拜係係荷里活廣場睇左，七成full，笑位充足個個全院都笑得出

同埋肥妹演得好抵死，安妮夏菲維裏面有幾個Look好好J

劇情完全冇高潮起伏 相信男主角一出場大家都估到係老千之一 所以套野無警喜 都無乜失望

除咗貼Anne Hathaway J圖
劇情應該都無乜好討論